廿歲仔未搭過飛機，有咩要注意？

成晚訓唔著好驚

聽人講起飛個下好恐怖

座位個度有個制
千祈唔好亂按

放鬆 玩得開心啲

記得上機

安全示範唔洗睇
因為有起事上來點都死
有靚既空姐兩眼

唔使咁緊張 驚嘅話咪去youtube睇吓啲人點搭飛機

我包你耳仔會好痛

唔好伸手伸頭出窗

一起飛記得大叫Mayday Mayday，到時會有空姐安慰你

帶定頸枕

同空姐打眼色

佢應承就會點頭

然後你入廁所等佢特別服務

上到飛機同jack say個hi

上飛機前記得除鞋

同空姐講優惠碼 HiJack 會送小食比你

如果你搭港航，最好買份包執笠既保險

記得睇左空中浩劫先上機 有feel好多

最近機長室個廁所先可以食煙一般機組成員都果度食，其他廁所唔好搏

睇定死神來了定一定驚先

呢個好撚正

去廁所唔好咁白痴鎖門

耳仔痛就瘋狂吞口水 有啲幫助

無咩特別 穩定過坐船

大家既建議收到了
依家好驚訓著

我會大聲唱突然好想你

大概等幾耐到？

點知邊個先係jack

有時想食冇得食真係好慘，好彩有巴打教路

買定個降落傘孭係背脊

大家搭飛機嗰陣幾時會耳痛？
降落？中途定起飛？

如果用到就值回票價了

架機一壞就死硬,記得寫定遺書

叫姐姐比多幾杯暖水你，跟住識做啦

擺左係Google drive

姐係點...

非禮空姐第三次先會俾人拉
即係你每程機有兩次機會

講笑，當我冇講過

第一次係口頭警告

想問下可唔可以帶火機上機

地勤得唔得？ 點先算一次？

屌講啲唔講啲

屌點知姐

火機可以帶最多一個

大嗌pan pan 啲空姐會用對波裝pancake你食

同空姐講話自己有自閉症，會調你上去坐business or first class

問空姐how much

睇錯未打過飛機

hi jack都冇？

空姐俾人非禮係要第三次先真係做嘢

叫杯面呢啲唔洗人教啦下話

千祈唔好跳

如果太焗可以叫空姐幫你開窗

繼續唔搭飛機

記住handcarry=降落傘

飛機餐要另外俾錢 好貴 記得同空姐講話唔要

收到了

咁多人會唔會唔方便

可以一試

我試夠兩次半先

洗唔洗另外加錢？

我由細到大都有鼻敏感，好易鼻塞

記得自己要買定頭盔
入到飛機先自好帶

空姐可以摸2次
但摸第3次就會比人拉

依家諗緊點班個降落傘翻黎

頭盔有咩用 要死都死鳩梗

屌個個都知點解仲有人做空姐

直插果陣都跳唔到架啦

空姐行過記得拍下佢個patpat, 以表禮貌

Ching 明明得18歲

啱啱執完行李，下奏機

18歲生日個陣開架個ac

如果起飛嗰陣咁唔好彩耳仔好似塞咗咁記得即刻問翻空姐拎藥
唔係耳膜穿咗真係可大可小
航空公司應該都會有準備到唔洗太擔心

上機時睇下

可以非禮空姐兩次

再講冇人做空姐架啦

長知識了

咁都好啲...

廉航要自己帶安全帶

叫得飛雞，你用下腦啦

講笑，唔好上機睇
你冇感覺時旁邊嗰個見到你睇啲咁嘅野可能好不安

真心，跟足指引，唔好怕on9
穩陣咁上到機就得
唔明就問，唔好上機做毒撚
起飛左可以除安全帶之後係可以周圍行的

起飛同降落後要拍掌歡呼

仆街我有啲舊同學做左飛雞

如果起飛時太驚，可以打電話俾屋企人傾下計
分散下自己注意力，幾有效

唔好坐窗口位
因為你會係架機度行來行去
你係窗口位去廁所又會影響到人

我見到隔離睇我應該嚇到瀨屎

直頭要開香檳添啦

加$2有凍飲

特飲呢？

我希望收到電話訊號....

咪老點人啦
叫杯香檳要成舊水

自己帶上去就唔同
只係收20蚊開瓶費

我最驚試過訓醒時見到旁邊嗰個拎左支鉛筆同A4紙出黎.....

之後原來係佢同佢個同事解釋緊啲野
心諗咪撚咁啱啱好得唔得呀個組合

陣間去免税店睇下

洗唔洗搭搭下飛機解釋呀

飛機可能會有啲焗，可以打開窗抖下氣。
肚餓時可以叫空姐俾杯麵你

作為工程師要畫圖我明嘅，不過A4紙加鉛筆真係嚇撚死

唔好帶液體
唔好帶豬肉

攞埋把三角尺出黎添呀笨

咁就唔驚啦

覺得焗可以叫空姐幫你窗透透氣

Feel到G力果要嗌出震撼嘅聲音,
因為腦內壓急速上升, 要釋放出黎,
如果唔做個頭就會爆炸, 呢個係機師教

落機嗰陣記得帶埋救生衣走 機票錢包埋的 同埋可以問空姐姐姐拎扎辮嗰條橡筋做手信 你問佢哋就會俾你

Ice fire

睇死神來了第一集定下驚先

條筯實好香

樓主假膠 此post已完

通常做得機師好多都叫啊Jack
上機記得要顯示出自己有禮貌要同佢打招呼say hi
上次就係咁俾人upgrade

屌講左咁耐終於有人解釋

上機前大小二便去晒先
飛機廁所一黎人多
二黎污衊
最恐怖係沖廁果下極大聲
會嚇到再瀨屎

上機前寫定遺書

你真心膠定係假膠呀。
Hijack 咪亂講

隔離位會打尻你

唉，本身唔想比咁多人知

不過見係你就話樣tips比你知

飛緊有段時間係比你推門出去自拍

我個人鍾意坐係機翼上面影全影

如果有人阻住你只係佢唔想你快過佢影

全景

唔好食杯麵

疴完屎再瀨屎

我有自拍棍

查左字典，知咩事了

驚嘅好似過山車咁嗌出黎就得

記得叫有落

會飛站架？

長途機嘅話記得定時去下廁所郁下對腳

源於劫車大盜搶劫前假裝成搭便車的路人，攔車前先假裝友好，跟司機打招呼時說「Hi, Jack!」。後引申為劫持飛機，汽車等，日本由此派生出大量如，「Busjack」（劫巴士）、「Seajack」（海劫）、「Carjack」（劫車）等和製英語單詞。不過，在歐美也有描寫劫持飛機的「Skyjack」（空劫）的小說存在。

此詞來源還有另外一種說法，即highway（高速公路）與jacker（劫持者）的結合。後來被廣泛使用於劫機、劫船以及劫車等各種交通工具上的搶劫事件

早6個鐘到機場

到站要大叫有落

記得唔可以非禮同一個空姐超過三次

空姐市價 5000 hkd

可以犯規3次 模下個空姐 3次機會

摸空姐

it will be not special if i tell u

依家出發去機場了

記得起飛就要大叫mayday mayday mayday

同空姐講暗號有驚喜

去廁所屙屎唔好坐落去，會啜實

要早啲去機場
提早五個鐘去到會好趕
最好提早七個鐘去到

上到機可以叫空姐俾個相薄你揀相
自己睇價錢揀啦

內清原來咁狗

起飛前將隨身行李放好之後要大聲叫幾次Allahu akbar，咁空姐就會知你放好了

巴打一路順風 著多件衫唔好冷親

Mr.bean

揀完去邊？

Ok

五六年前第一次 到而家都驚

平時搭紅van我都坐第一行....

降落之後要拍手

同空姐講it just loading

打開窗吸下新鮮空氣

點解人地就用到，我用唔到架！

食糖好似好啲

得我一個拍咪好柒...

我地鬼佬個個都拍
唔怕都係死港豬到時屌柒佢地即可

你有2次摸空姐patpat機會

我之前真係摸過空姐屎忽一次（當時大既15歲），佢睥咗我一眼就走開XD,可能見我仲係𡃁仔

我廿歲啦

上機睇下有冇鬼佬先...

試下囉，不過其實摸完冇乜感覺，唔會特別開心，不過有種成就感

聽落好易咁

年記越細成功率越高，過多兩年就唔好咁做

記住有3次機會非禮空姐

記住落機前要禁鐘

就到果時要大叫有落
如果咁岩無人落佢會飛站架

巴打個名

又係你

第一次座耳仔痛到 差啲見暈

大部份空姐都係五月天fans
飛咗上天穩定咗之後 你大叫mayday mayday
之後大家就好開心好似開party咁

識飲一定叫杯白蘭地

起飛同降落會耳仔痛
只要一直打開口嗌啊啊啊啊
咁就會無事

空姐派餐嗰陣有好野睇，專心啲望實

跟我一齊嗌Mayday mayday!

我諗住一上機就訓

就上機，好多靚地勤姐姐

上機第一件事要嗌杯bloody Mary 飲

好靚仔

Tg?

你驚人地嗌左有得upgrade 你冇得up

成功降落要拍手掌

飛得耐，記得帶拖鞋

我有男朋友了

你老婆好撚正...

拉起坐位中間個手托
意思係同隔離位以示友好

我隔離係呀婆

我做二奶

去廁所記得鎖門

飛機成功降落記得拍手掌，表示對機師既尊重

知道

記住同空姐講話想入機長室，多謝下機長

穩過搭巴士

暖水 可以諗到去ice fire。。。巴打

記住大嗌Mayday啊!

到了，去廁所有鎖門，降落傘帶左用唔到，空姐派餐好落力，臨走前成機人仲一齊唱左五月天既歌，平安到埗

有冇摸空姐？

把握三次機會

摸空姐有三次機會
通常摸第三次先會叫機長

起飛。如果中途架機哴來哴去隻耳都痛

飛機失事差唔多100年先得一次， 放心啦

要打飛機，架機先識起飛

要著西裝

每個空姐都有一次合法觸摸機會

鏈實個鼻噴氣或者打個喊露都得

有第一次已經可以police upon arrival

飛機唔比著鞋
機師會起飛後無耐，有廣播提你除鞋

其實失事機率有幾%？我成日驚失事所以冇坐過飛機

少過車

入到機艙記住同Captain敬禮就包你旅途愉快

頭等艙就有三次，經濟艙得一次機會
講兩次個d 害你

氣壓塞耳仔

記住行李唔好超重。
唔好幫人睇住行李。